淘大事件就係用黎俾cctvb播幾個鏡頭，散播黑衫暴力

大家都識ge外國記者Richard Scotford 係FB 一早收到風淘大有警黑策劃721 2.0

所以話

今朝一早有外國記者收到今日下午會有721嘅2.0

依場show其中一個作用就係用黎俾Cctvb播幾個黑色口罩打白衫5毛嘅鏡頭

Cctvb真係好撚恐怖

如果外國人知道5毛身上有後日既醫生紙, 會有咩睇法

垃圾
深藍新聞

支那廢老就唔好出黎搞搞震啦
又無stake 抵比人打

但係cctvb又一字不提一早有人策劃同埋初頭發生乜事